跪求 kenny演唱會 14/9 2連

480/680都可以

借樓主位 我想尾場 收280$飛 二連
有意tg

同求14號 連位兩張 咩位都殺
唔該曬
Tg：FuckThe_PoPo

同求14/9 280雙連
想用13號換
Tg: turtleheadisgreeen

放 13/9 480兩連

跟隊 14/9 2連 280/480都得

放13 280

同求14/9 2連 480/680

收14/9 2連 280/480

同求 14/9 2連 $480

同求

求任何一日單張/2連

收任何日子 2連 280/480
TG: ww2567

13號 兩連 $480 換 14號 兩連 $480

求 13/14 是但一場680/480 兩張

返工調唔到更去唔到
放單張14/9 $480+手續

一張913 $280 自出價

放13號 280 兩連

或者換14號280 兩連

放 13/9頭場 480 門票 54/55段30行 6連位
全場最正面台中間位置 唔需要側住個頭睇

收13號 四連 280/ 480/680都得

放 14/9 2連 480
有事去唔到
本身唔係原價買返黎，平手放

收 Kenny 任何一場 任何價錢
單丁/2連
tg：

放：

9月 13日 星期五，
Kenny $480 單丁（66段，第31行）
Kenny $680 單丁（60段，第3行）

放 14號 $680 2連
原價加手續費平手放

收14/9 2連

賣咗啦
多謝大家

放13號 480二連

原價+小量手續費放

放兩張單丁 原價放680$ 13/9

收14/9 280/480 4連

放 13/9 單丁 原價680+手續費
正面台Row8

$680票 手續費 平手放
14/9 側邊 row5

收任何日子 $680 兩連 近原價最好

tg txt左你

已售 謝謝大家

放13號單丁飛
朋友臨時去唔到

680位+20手續費
價可議
第3行

已放

放13號 單丁 700蚊
row 13

放13號 480*2 原價加$8
有意留tg

收13號 280 2連

收14/9 Kenny 2連$280

收 2連 $680/$480 22行前